Ott Tänak d'Estonie lors de la deuxième spéciale du rallye de <START:location> Catalogne, <END> samedi. (Photo EPA) L'Estonien Ott Tänak (Toyota) s'est offert son premier titre de champion du monde des rallyes (WRC), détrônant le sextuple tenant du titre français <START:person> Sébastien Ogier, <END> à l'issue Rallye de <START:location> Catalogne <END> ce dimanche. Avec une manche encore à disputer en <START:location> Australie <END> (14-17 novembre), Tänak, 2e du rallye et vainqueur de la Power Stage, ne peut plus être rejoint au classement des pilotes par le Belge <START:person> Thierry Neuville <END> (Hyundai), gagnant de l'épreuve, et par Ogier (Citroën), 8e. Cet article est paru dans Le Télégramme (Bretagne) (site web)
